[表態] 一句講到尾27/7 元朗去定唔去?

理撚得你, 照去
唔去

有種調哂全香港所有警察黎拉哂幾十萬人 完

機場726要人
唔好俾人洗走個熱門！
有咩link自己再加

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

7月26機場集會

去

另外仲有第二個提議：
揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

我去食糖水 得唔得 死警犬